import { Joke } from './interfaces/joke';

export const JOKES: Joke[] = [
  {
    id: 1,
    question: 'Comment fait-on pour allumer un barbecue breton ?',
    answer: 'On utilise des breizh'
  },
  {
    id: 2,
    question: "Que se passe-t-il quand 2 poissons s'énervent ?",
    answer: 'Le thon monte'
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Quelle est la différence entre une échelle et un pistolet ?',
    answer: "L'échelle sert un monter, et le pistolet sert a descendre !"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Quels sont les fruits qu'on trouve dans toutes les maisons ?",
    answer: 'Des coings et des mûres'
  },
  {
    id: 5,
    question: 'Quel est le jambon que tout le monde déteste ?',
    answer: 'Le sale ami'
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Pourquoi est-ce que les bières sont toujours stressées ?',
    answer: "Parce qu'elles ont la pression"
  },
  {
    id: 7,
    question: 'Que dit-on à une fleur qui a eu zéro un contrôle ?',
    answer: 'Qu’elle s’est plantée'
  },
  {
    id: 8,
    question: "Quelle est l'arme préférée des vegan ?",
    answer: 'Le lance roquette'
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Quelle mamie fait peur aux voleurs ?',
    answer: 'Mamie Traillette'
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Quelle est la fée que les enfants détestent ?',
    answer: 'La fée C'
  },
  {
    id: 11,
    question: 'Que dit un employé de Chronopost qui part en vacance ?',
    answer: 'Je reviens entre le 14 et le 22'
  },
  {
    id: 12,
    question: "Quel message envoie un agneau pour dire qu'il s'en va ?",
    answer: "Gigot (J'y go)"
  },
  {
    id: 13,
    question: 'Quel est le pays le plus cool du monde ?',
    answer: 'Le Yémen'
  },
  {
    id: 14,
    question: 'Quel est le fast-food préféré de Flash ?',
    answer: 'Quick'
  },
  {
    id: 15,
    question: "Que se passe-t-il quand 2 poissons s'énervent ?",
    answer: 'Le thon monte'
  },
  {
    id: 16,
    question: "Comment appelle-t-on un chat qui va dans l'espace ?",
    answer: 'Un chatellite'
  },
  {
    id: 17,
    question: "Pourquoi c'est pénible de regarder du patinage artistique ?",
    answer: 'Parce que le patin agace'
  },
  {
    id: 18,
    question: 'Quel est le réseau préféré des pêcheurs ?',
    answer: 'Truiteur'
  },
  {
    id: 19,
    question: 'Pourquoi est-ce que les anges sont sourds ?',
    answer: 'Parce que Jésus Christ'
  },
  {
    id: 20,
    question: 'Que demande un footballeur à son coiffeur ?',
    answer: 'La coupe du monde'
  },
  {
    id: 21,
    question: "Qu'est-ce qui est pire que le vent ?",
    answer: 'Un vampire'
  },
  {
    id: 22,
    question: 'Que fait une lampe quand elle se fait agresser ?',
    answer: 'Elle crie a led'
  }
];
